口罩登記 = 黃藍絲分辨器

好多人將口罩網既重點放左係私隱洩漏問題上
其實政府要將市民既資料俾中聯辦、建制派既話，絕對唔需要大費周章整個網仲要特登拎你consent，佢隨時隨地俾哂大陸都得

有一樣野政府到而家都未完全掌握到，就係個人政見顏色
平時選舉一向都係不記名，雖然可以知道黃藍比例，但你投咩票就暫時無方法得知
而家佢整個網就擺到明係拎你資料嚇尻你
你夠膽登記 = 相信政府，唔登記 = 唔相信政府
雖然呢個分類邏輯並唔係完全準確，但起碼可以更進一步categorize每個市民
將呢個measure再配埋學歷、年齡、收入等已經做到好多demographic analysis

所以其實登唔登記都係死

我老豆藍屍都唔用口罩既

照登記 等比人私了

淨係覺得好撚煩唔想搞
又唔係冇口罩